覺唔覺蘋果日報好撚垃圾

成日加鹽加醋

不嬲垃圾